[童年]有無人記得江湖聊天室？

細個嗰陣好鍾意玩......成班同學一齊入去傾計升級掛機
依家入返去望一望 一個人都無
得返我一個人闖盪江湖
歲月如煙 紅塵渺渺
浮華半生 如夢初醒
利申：啱啱開始入返九天江湖掛機 展開一人旅途

一個人一陣就悶啦